幻想去北海道玩

我好撚想去旅行啊
中共肺炎 屌你老母
無得去尻up發洩下
剛上機

仆街 一開始po錯左轉機幅相

就到啦
見到啲雪
個人都開心啲

一落地就坐火車去札幌
搵酒店check in先
Check完都夜啦
去左一間上次入唔到餐廳
上次去呢間俾個日本仔
一邊打交叉
一邊同我講 打咩 打咩
所以今次黎試下佢真身
一開波叫左個蝦刺身嘅小菜
普通啦 唔係好鮮
調味都可以

炎夏睇雪

叫左個馬肉定牛肉刺身
睇幅相都知麻麻地

呢塊野一嚟到時
望落唔多開胃
但食落幾惹味
用芝麻同豉油整個醬
算係咁 配酒幾好

叫左刺身拼盤 無咩特別
最後食個鍋暖一暖身
埋單節像係xxxxYEN
呢間野俾我感覺麻麻
價錢又唔抵
無下次啦

希望大家唔好中伏
叫 花の舞

澳洲黎既喂

食完行左一陣街
就番酒店算數啦
又唔飽 呢間嘢係破壞你興致
唔知係未太凍嘅關係
番左酒店唔夠一陣
就再落去居酒屋
食多轉
例牌叫個刺身先

Po錯左轉機個幅相
到香港再飛日本

北海道真係好撚正
好想再去

叫左串燒、炸雞個d
但圖右個カニ🦀miso
非常濃厚配酒一流啊
太好味 叫多一碟
我到而家都好懷念呢個蟹膏

碟多春魚
我屋企煎好似重脆口過佢
勉強啦

好想奶乾淨かに味噌塊板

樓豬已經痴左線

飲嘢個方面
我地嫌上波唔夠喉
叫左放題
佢啲野溝左水黎 所以唔係好濃下
但飲左一隻梅味嘅汽酒
佢有陣好濃郁嘅紫蘇葉味
如果你鍾意紫蘇葉又鍾意酸酸地
佢就好適合你啦 又開胃
講講下隻酒 我流晒口水同吞緊口水
個白色物體係杏仁豆腐嚟
我一開始恥笑我女朋友點呢碟嘢
但我食左一啖後
又忍唔住一啖又一啖
佢唔會有太重嘅杏仁香精味
本來想叫多個
不過算啦
因為今晚真係食左好撚多嘢

之後俾我係便利店搵到佢啦
呢個酒個口味比較少數
味道幾怪下
所以去日本時都好鍾意買佢番酒店飲
陪下芝士同下酒菜

第二日係市中心
租左部jazz預備便世界冠軍
因為第一次係雪地揸
做左好多功課 問過好多開過二地嘅
雪軚（北海道冬天會配俾你）
但我加錢要4驅 真係好有用
一開波上路我慢到Pk
但第一次揸雪地係幾過癮
要預好多時間剎車同慢慢俾油
條路話行50 我行40算
但上到公路後
班日本仔快到癲
你慢慢就會同佢地一樣
但佢地 加速同剎車穩 所以快都唔係大問題
不過一定要小心再小心

我覺北海道係日本最爽

去到休息站後
見到周圍都係雪
又白 真係好想食一啖
重情不自禁地賣廣告
成個人大字向後跌落啲雪到好爽

唉屌 好撚柒想去旅行

開左個幾鍾度？
終於去到呢個行程最神聖嘅地方

呢個帶子鮮甜到爆炸
人生Top Ten之一
好好味啊 好好味啊 好好味啊
點解 點解 點解 點解會咁好味架
我以後食唔番點算啊
的確我無再食過咁好味啦
人生可能終要帶少少遺憾先叫人生

連登真係好多痴線佬

記得著羽絨

去北海道又點可以唔食下
海膽同三文魚子
三文魚比平時食嘅好少少啦
無咁腥
海膽就不得了啦
佢亦係我人生top ten之一
極鮮極甜極濃
口感唔怕水爹爹
每食一啖都好幸福
燒甜子帶俾我嘅感覺係一剎那嘅衝擊
而呢個海膽係連綿不斷咁顏射你
個啲牛奶feel真係

呢條友不得了啦
好似北海沿海先捉到
叫八角魚
我之前睇台灣節目介紹
話佢好肥美
點豉油時會見到啲脂肪流左係豉油到
我去呢間嘢係目的就係為左佢
可惜 佢只係一條 肥啲 甜啲 彈牙少少嘅白身魚
我將佢幻想得太完美啦
本來想叫多條燒嘅
但係叫得太多嘢啦
可能下次去俾多次機會佢

鯡魚好似係北海道盛產嘅魚嚟
以前條小樽運河主要賣呢條魚
係呢間鋪頭特色之一
佢會門口用啲炭火慢慢燒
望落認真麻麻
講真要試一次（為體驗下）
內臟都食得
個節目介紹內臟好肥美
我食左舊 ok la
[img]

望落飽滿
食落麻麻

燒北寄貝
同帶子比
佢就失色好多啦
可能因為佢個汁比較襯扇貝多啲

青塚食堂
咁嘅味道
咁嘅價錢
唔好食切Jer Jer

食飽lu
就去余市飲下whisky

lm

屌你垃圾支那肺炎
好掛住踩落去好似踩粟粉咁樣嘅質感

一入去參觀下個博物館先
參觀期間樓下有個bar
可以飲到放左桶30年定唔知幾多十年嘅whisky
好似出面買唔到
但係我無做好功課
Miss撚左
見到dudu姐飲先知
但樓上有免費試飲嘅
我揸車得蘋果汁放題
見到我女朋友係度慢慢㗳
重問我 你無得飲啊？
好想佢
BTW望住個雪景飲蘋果汁係幾chill嘅
走前都係佢個度買左唔少嘢
我去到邊都要買杯

終於番到市中心
又去旅客必去嘅地方
小樽運河
冬天同夏天都靚
希望下次睇到春/秋
係個度重要冼左鑊金
太撚滑啦
我又無係便利店買個啲防滑嘅
成班遊客係度鬥冼
呢個哈密瓜🍈雪糕要食下嘅
雪糕係好味嘅
但瓜唔岩季節 所以瓜麻麻啦
夏天去富食野食個啲真係

至於條玻璃街行左一輪都無頭好
幾年前去買左個杯 好普通但我好鍾意
今次去唔好岩心水
係女朋友買左個日本仔散銀包👛
（平時唔見佢用 多膠魚）

行完玻璃街
想去試下
拍將太的壽司嘅壽司店
好似叫政壽司？
但上網啲人都話麻麻地
諗左諗去唔去踩雷
行緊個時忽然間落大雪
又濕又凍但真係好靚
最後太大雪啦
匿左入去運河隔離嘅商場度
見到有間迴轉壽司就求其食左佢算啦
之後無咁大雪就番酒店同行下附近啲超市算

買左啲嘢食番酒店
青提算有青提香同味
士多啤梨無印象

間酒店有免費宵夜
拉麵🍜配啤酒
再加芝士蛋糕

第三日？
食到唔記得去左幾日了
去左三角市場食早餐
海膽望落去的確比青塚靚
但味道無得比
佢呢啲無咁咁甜
個種鮮好唔生動
死咸feel
蝦都無驚喜

跟住就係無盡嘅開車地獄啦
由小樽開去函館
好易眼瞓
日本仔啲公路真係可以
成日剷雪同灑鹽
有個癲佬揸Lexus重開到二百幾
我唔敢跟落去啦
點解點解
我連佢車尾燈都睇唔到啊

重有幾十k就到函館市中心
但係太肚餓啦
就求其入間拉麵店食
北海道好興食鹽味湯底
市中心好似有幾間好出名
呢間叫一文字
佢唔係俾薄薄地叉燒黎
係一種厚厚地豬腩肉（唔知有無煙過）
唔知係未我太肚餓嘅關係
我個刻腦海入邊就一直諗住家燕姐大叫
叉燒啊 叉燒啊 叉燒啊
個湯本來平平無其
但佢調味料到有個有個鐵甖裝住啲蒜頭
啲蒜頭好似大頭怪嬰咁好飽實
用個壓蒜器加左啲蒜茸入去後
蒜頭啊 蒜頭啊 蒜頭啊 蒜頭啊
成個麵即刻又辣！又香！
樓下個担担麵就真係麻麻啦

食湯咖哩未
浸溫泉未

其實有免費拉麵個間個樓頂浸左次
十個人匿係個池仔度
就有一泊二宿
湯咖喱有排

多米

食飽飽個天都黑啦
終於開到函館
上山睇個百萬夜景
一開波搵唔到車位
現場好多旅行車 要好多保安指揮交通
遊黎遊去
點知上左條勁斜嘅路
我一路上一路怕架車會冼落黎
最後都係入人地apartment 空地出番黎算
但條路重有斜d 我唔夠上啦。。
好彩後尾都見到有個收費停車場
遊遊景點泊車個價錢真開心
泊左後 就入去買飛了

排左好耐後終於上到去啦
個夜景真係幾靚
但上面真係好撚凍
戴住手套 影相又唔方便
天氣報告話-2度 我打死都唔信
隻手一直凍到PK
我地兩個自拍時
係咁震拍左好多次
所以又愈黎愈凍
一影完 即刻閃啦
上面堅係靚
無哂旅客就好啦
而家去影相應該好幽靜

凍到仆街後
一定會餓
泊左架車番酒店後
開始去搵居酒屋啦
最後入左條冷巷選左一間
我好鍾意係日本入冷巷亂搵野食
因為每次都有新驚喜
我女朋友叫左個sake（唔鬼記得凍定熱）
我就點左杯不知名嘅嘢
間野嘅feel唔錯
每張枱都有塊布隔一隔

呢個北寄貝好少
都ok嘅

叫到個菜單有知床雞
睇節目介紹過話係北海道陀地雞
就點黎試下啦
出到黎其貌不揚
只係一個煎過嘅鐵板雞
點知一食就屈雞啦
雞有雞味 就不在話下啦
皮又脆 隻又多汁
佢嘅調味只有鹽
就完美地帶出哂一隻高級雞嘅所有優點
加一加檸檬 以為會重正
點知無咩feel
呢個知床雞 強烈建議大家試一試
不過唔知係未要撞手神啦
印象中個雞好似唔貴

落機無耐第一日就食咁多野
仲要澳洲飛香港轉機...
喂，差唔多夠鐘睇雪祭喇
一陣去埋旭川啦

呢舊炸粟米炸得幾特別
但係唔會好食

時間關係 去唔到啦
本來都想去食熊掌同鹿肉刺身
重有試下石狩嘅三文魚鍋
但係怕個頭大雪
下次再去就試下北海道上面同左面

LM
好羨慕樓主以前去過北海道
武肺完左之後我一定要去

串燒叫左拼盤
無特別
個刺身印象中佢搞左好耐
但味道都幾好

因為個雞太出色啦
所以叫左份羊肉
唔知係未飽啦
覺得佢好普通
呢間野埋單都唔平
但個雞令我幾滿意呢餐
但點都好過第一餐間花之舞
成個行程黎講算係最搵笨

希望疫苗有用啦

咁啱我又去咗北海道喎
琴晚響小樽可能撞到樓主你，如果早啲見到個post一定同樓主say 個hi
漏夜落咗去洞爺湖，雪景好靚呀

便利店買個甜品🍮
作一個結尾
重買左關東煮
番去時差啲冼低左
好彩啲關東煮無事
我對鞋 成程滑撚到溜冰咁

おはようございまし
終於起身
又到早餐時間啦
今次跟隨香港旅行團嘅偉大節奏
去食蟹
在此為康泰默哀一秒鍾
我都知呢個季節係無魷魚釣
但係我亦然抱住希望去望一望
因為我而家都未食過個個魷魚刺身
再加豉油
點撚知個魚缸

咁多圖愈睇愈肚餓

前幾日喺函館值程跣到撻咗落地
背脊好痛
即刻浸咗個溫泉
再食返個鹽味拉麵，即刻好返晒

記得第一次出國
跟團就係夏天去北海道
個次第一次食毛蟹
真係好甜好鮮
蟹膏又多濃
到而家未食過比果次好味
唔記得點解
最後選左呢種 長腳蟹？帝皇蟹？
唔洗講一定要成隻羅起身 影下相啦

睇到呢個post以為自己出

屌你老母肺炎幾時完，好想去日本啊

去左幾多日？點解可以去到咁多地方

個丼飯你睇相都知咩料啦
今次蒸嘅比燒好食啲
燒係好燒
但今次蒸嘅鮮甜好多
其實去日本食蟹真係好悶
每間差唔多
好食就係個次毛蟹
同係東京嘅蟹道樂食過一次炸蟹天婦羅
好juice ですね

唔多啊 得5日/6日
所以成程好趕
好多景點都無去

有無喺函館朝市食烤扇貝？
超正

食飽飽就出發去登別啦
因為想浸溫泉
所以諗左好耐去洞爺湖定支笏湖好
最後因為價錢行程同好多旅館俾人book哂
所以就選登別

畀支共搞到世界大屠殺咁，睇怕出年都未有得去

應該無
睇節目都有介紹過
但一隻蟹兩個人食加個飯好多啦
有機會要再戰一次函館
因為時間唔夠
本來想去一間海膽專門店重有燒扇貝食
個間啲海膽望落好尾機

希望佢要加速就再快啲
兩頭唔到岸好撚差

一月疫情前去左10日北海道自駕
好想再去

坐纜車上山睇熊時個景
真係好神話好宏偉
重要射條光出黎打救你

上去見到啲熊覺得佢地有啲慘又好開心
有喂下熊嘅
買左熊出沒注意⚠️放車到
細個成日見人貼係車度
唔知咩黎
而家終於自己貼一次啦
但重點黎啦
點解熊冬天唔洗冬眠嘅？
唔通習性變哂？定北海道熊特別過癮？
可能食好住好都唔怕冬天搵唔到嘢食

live jor

撚完熊啦
終於到左登別嘅溫泉街

安倍咁撚鬆懈，仲有人確診就搞咩東京旅遊補貼，出年農曆年後都未搞掂，下年繼續唔駛去

補番幅纜車運咸魚

做咩自爆咁睇唔開

到左旅館放低嘢後
行溫泉街時見到個閻魔堂
配合埋啲烏鴉好似未日一樣

Shit

晚飯係旅館食埋
專登加多少少可以自己一個房

我都唔知咩嚟

頭盤都係個幾樣
無咩特別
都唔記得食過啲咩

主菜有3樣定兩樣選
我地選左一個鮑魚一個十勝牛
個鮑魚
牛肉望落麻麻
但幾好味唔會只得脂肪
牛味算香

不過不失嘅一餐
食完唔知食左啲咩
不過服務態度真係一流

食飽飽
抖一抖
浸一浸溫泉
行下地獄谷
竹弓

行完又肚餓啦
食過宵夜
呢間野食到個人好熱
因為炭火好勁

番去旅館又浸過
因為陽台有個風呂
瘋狂浸又唔洗係咁沖涼好方便
浸番夠本

第二朝起身見到落緊雪
一邊睇雪一邊浸溫泉
我本來唔鍾意食早餐
所以對呢個早餐無咩feel

架車第二日有少少雪

又一個無盡嘅開車地獄
由函館開番去札幌

今年新年無喇無喇

周圍都唔俾泊街邊
只可以打雙閃停一陣
市中心泊車一定要俾錢
車位一定夠 因為有啲好撚貴
好少人會泊
愈偏愈平
郊區就泊酒店/餐廳俾你泊嘅地方

樓主
有冇哆啦A夢相

無啊sor
Hello Kitty 得唔得？

唔駛幻想
依家已經喺北海道

摩周湖

釧路濕原

美幌峠下既屈斜路湖

係小樽中過伏 6點打後D餐廳閂晒門咁濟

基本上除左札幌之外
所有市村町一到夜晚都變成死城

點解會用纜車運咸魚
btw 樓主係溫泉酒店影咗好多相喎

登別返去函館再去札榥？

琴晚太眼瞓
你岩 係登別開番去

北海道

其實係運俾啲熊食架

我都明白樓主你眼瞓
咁小樽去函館路程真係好金下
你個行程仲要回頭真係揸車都揸到攰

北海道除左燒肉之外其他咩都麻麻地
唔知點解海鮮刺身都麻麻地
東京好啲

唔知係未太陽反光勁
個人都黑左啲

我反而覺得東京最差
因為係日本其他地方食嘢都比較少中伏
價錢都算ok
但東京價位普遍高啲
同易中伏啲
但係如果出名個啲
個啲嘅質素真係頂你個肺
勁！
不過睇個人口味
Cp最高 感覺係關西
但關西消費好似幾高下

喂！我真係試過曬到雙前臂黑到返地盤咁
當年第二次去北海道，夏天揸車又冇搽防曬
到第九日先發覺雙前臂黑咗好多

但又好奇怪之後咁多年喺北海道揸車都係冇搽防曬
雖有曬黑但雙前臂又冇嗰次黑得咁勁喎

番到札幌時
好彩重有時間去Sapporo個啤酒廠
呢度我之前都去過一次
今次去都唔覺悶
又再睇下博物館
上次想係個度個花園食埋燒烤
有啲似成吉思汗
但今次同上次一樣唔book就無位
所以即係飲一飲就算
我印象中上一次係好飲嘅
佢比平時都會覺得好香好味
唔知係未tap嘅爽啲
泡又足
不過上次去完suntory之後
但我女朋友覺得suntory好飲好多
（雖然我開車無飲過）
但suntory 啲神泡望落真係好撚吸引人
啲啤酒香好撚香啊
佢啲紀念品算過癮
次次都買一堆
鍾意飲酒一定要黎轉一轉

好想去北海道

葡萄

唔係掛
北海道出名食咩都好

利申：住東京

me2

未至於咩都好食
不過搵一樣難食既野就係有難度

去完啤酒廠
就check in先啦
呢間Agoda 話5定4星
價錢唔高
但係唔近市中心
無所謂啦
因為次次住札幌都係市中心
市中心啲房間細撚到喊
跟團個啲 細到行李箱都開唔到
呢間勁闊落雖然有少少少少舊
但係我幾滿意
停車場又闊落

去年今日，唔記得check去到先知係定休日

東京俾我感覺
真係伏好多
除非有錢食好西

我做左一個月農場都變黑左，個宿主仲話我似越南人添😂😂😂

幻想下都開心

夏政嘅北海道真係頂你個肺
上次去富良野
等火車時。。無野遮。。
困左係個山谷入邊
大型桑拿一樣
重溫暖過習爺爺對手

喺東京，想食好啲，就要付出多啲
不過喺北海道，有時可以用一個平到笑既價錢，買到幾高質素既食材

去完返東京留幾日
即刻有比較
胃口都差少少

聽個FD講，北海道最名貴既食材唔會係札幌買到，全部運哂去東京

日本糧倉唔係浪得虛名
好多食材都係新鮮好味啲

旭川富良野美瑛嗰堆因為喺盆地既關係，夏天比較熱
想要涼浸浸既夏天，就要去釧路根室或者網走呢啲沿海城市

想試下網走啲蠔

我依家就喺網走，不過依排海鮮都係少食為妙，因為腸胃唔太好

痴撚線

的確有好多食材由北海道運去東京
不過人地俾得起錢嘛，唔介意蝕運費

正確係風乾D咸魚

因為酒店離市中心遠
又唔想坐巴士
所以索性開車出去
本來今日都一直落開雪
出到去市中心時
入左條小路
全部黃店 無料案內所個啲
條路上面嘅雪
已經溶左又結番變冰
所以架車一直失控我速度只係10km/h
得士因為後驅/前驅
全部係度原地冼
我有一野 差啲撞落去路邊嘅車度
好似打機咁 一直扭軚
因為條路太難玩我慢慢玩
重俾後邊部車bi尻我
我個下潛意識自動俾左中指佢
望一望先知係黑道車嘅feel
佢好彩無落車打我
最後入左一個lift個種嘅停車場
無泊times個種
之後去個條拉麵街
食第一間個間
呢間亦係我人生第一碗日本拉麵
以前係導遊帶成班遊客食個間
第一次食嘅感覺係
我終於食到日本拉麵啦
好撚感動 終於朝食
但無話好好味
第二次食覺得佢好好味
今次第三次食麻麻
我都唔知點解我次次都食呢間
明明咁多選擇
可能係情意結
食完後 行下百貨
唔夠飽
又過對面外賣左盒壽司
呢日就完啦

其實網走海鮮真係出色啲？

其實個堆咸魚好似係假架
羅黎做裝飾
定我記錯左？

日本人唔食三文魚

真咸魚黎

利用乾燥既冷風令到鮭魚快速結冰，製成鮭魚乾賣俾人餵熊
諗番起喺流冰館既流冰體驗室，只要喺-15度既環境Fing條毛巾30次，條毛巾就會硬柴柴

Btw 樓主咁就自爆

第二朝我就上山滑雪啦
好似叫圓山
一直開上山時帶落緊雪
開到一條小山路時
見到個啊婆係冰天雪地
個度有少少民宅
但見佢一個人切下切下咁上斜
忍唔住跟住叫佢上車
我啲日文上過elective 一次
只記得音點讀同少少句子
唯有同佢用國際語言
BODY LANGUAGE 同佢溝通
佢一開波話唔洗 （唔好問我點解知佢講咩
最後都上左車
條路開得慢都開左十分鍾度
佢一個人係雪山行真係
我一直開到條小路嘅盡頭 見到有巴士站先放低佢
之後開多陣就到滑雪場啦

俾我地同化左？

對我黎講，夏天既北海道好啲

雪太麻煩？

下世小心啲啦

發夢落左CLUB 玩

一睇我呢身嘅造型就知我唔識滑雪啦
好撚後悔無俾多一萬定2萬跟教練
最on9係 我成程係仆落黎
仆到數唔到
最後坐落黎
點都好啦 算玩過雪

欣賞樓豬幾幽默

Stay札幌幾個月都未叫過一次雞

落山就牙煙啦
開始黑
重落緊雪
前後都無車
一直開20-40度
個下又醒唔起拉高個轉數落
好似玩緊頭文字D放慢五倍版
但又唔可以撞埋牆都冇事
真係好撚好玩
平時開車都眼瞓
呢鋪精神啦喂

東京啲club爆撚到癲
我見君島31號都重落場
敬業樂業啊

好掛住吉原

強帖留名

點先可以本番？傾掂數？
唔做外國人堅的？
新一代應該唔介意啦下？

過幾日去道北，希望趕得切去睇薰衣草

天色幾靚

細個時聽過導遊講唔做外國人
呢排睇pornhub 見有個大陸人介紹呢啲

我冇錢 sor

今日既網走湖同能取湖

樓主有冇去seicomart買野？

d肉黑到

夜晚去左食成吉思汗
我有叫埋牛
但係因為食牛嘅關係
佢俾左網狀嘅我燒
好無我去成吉思汗明明見到個圓圓地嘅頭盔
我無叫太多
因為啲似幾肥下
同無個頭盔
食左少少就算啦
只係普通燒肉
下場再食其他

咩黎？
無去過
係未似賣電器個同咩柒都賣個間
叫Camera?唔鬼記得叫咩
全日本都有
屌 Bic camera?

本來3月去 慘無人道

講起蠔呢，有個地方叫厚岸町(根室同釧路之間)，係盛產蠔既

唔係唔食，不過高級壽司店多數唔推薦。

日本產既大部分都係野生，無得生食

Seicomart係based on北海道既便利店，基本上喺北海道冇人唔識，橙色不死鳥logo
呢幾個月我都周不時光顧佢，因為佢啲熱食真係唔錯

食完肉我都唔記得有無再食
定我便利店求其搞掂左？
訓到差唔多 又要check out
今日終於去左食
湯咖喱
一去到已經到樓梯排滿人
上到去坐低後
就好快上嘢食了
佢個雞好出名
食落去還好啦
同個晚嘅知床雞收哂皮
啲蠔
湯咖喱🍛
質地係湯水咁
味道算似香港啲清湯腩咖喱稀釋版
但香味亦然好足
味道就無咁咸
比較清淡啲
我個人感覺湯咖喱作為旅遊必食
頗為尻下
佢唔差
但未至於去旅行要食佢
在場每張枱都係女性居多
或者女+男
無全男班黎幫襯佢嘅
可能真係噱頭嘢？
我女朋友都話普通
湯咖喱一次就夠啦

哦個間 下次睇下作係未特別啲

東京好容易食到垃圾級嘅刺身壽司

夜晚落左一間井字形定c字型嘅串燒店
串燒配生ビール
食下食下
有兩個日本人
一個中佬幾有味
一個後生
佢地問我地邊度黎
一開波都重溝通下
原來佢地差佬黎
日本人黎講佢英文算係咁啦
條靚真係好似靚
日本文化真係
後邊就溝通唔到啦
佢唔明我講咩
我日文又
佢英文又
有啲老尷就無點吹了
最後講聲bye bye算
之後番去訓教算

個人推介カツ丼同豚丼，不過唔係間間有

一大朝早就車左女朋友去機場

2月去完

送走左佢
自己on99 男人的浪漫
一個人開左去支笏湖
到左後
入左間可以浸溫泉嘅地方
又包埋食
個溫泉都舒服
天寒地凍孤伶伶一個人
浸一浸溫泉成個人溫暖哂

2019年1月尾,我都有3日係登別

筷子隔離舊魚
陪少少白汁好好味
我食左7、8舊
佢有個位有個鬼妹打汁
我係咁飲又食魚好爽皮
個碗嘢好似蛋包飯黎
佢個自助餐好似包一份主食
但麻麻
又浸溫泉又有得食
算唔錯
重有個湖景加雪

個支物春湖真係幾靚
我重on99一腳踩左落雪度
點知佢幾深下
隻腳濕尻左

食完飯後
番左酒店玩手機玩到肚餓又開車出去搵嘢食啦
最後選左間壽司店
貪佢隔離有個停車場唔洗錢
一開波叫左個茶碗蒸し

叫左個拼盤
食食下有兩個加拿大佬黎左
間鋪加埋我 4個客人
但佢地同老闆老闆娘完全溝通唔到
我都去幫過手
但我日文
點知忽然間
間鋪另一個客人出口
原來佢機師黎
又住下美國
又住下日本
成件事好似睇電影定電視劇咁

見到魚缸入邊有啲鮑魚郁吓郁吓
所以叫左黎試下
係爽口嘅
但係唔鮮
個八爪魚都普通
湯都麻麻 不過暖下胃幾好
呢餐算係最後一餐啦
第二日一早我就去機場還車啦
預備坐內陸機去沖繩玩

北海道人揸車係全本最慢，條路冇雪，100kmh 是基本

到左沖繩後
因為屎忽痕
屋企人重有一日先到
我諗過租架單車定車遊一遊
但最後都租架車算
最衰無機車牌
上下google map search sushi
搵到間好多人食過嘅壽司又有停車場
就尻衝去了
呢間嘢連豉油碟都冇
咩都自己嚟
用部iPad 自己玩
係平嘅
不過一分錢一分貨
到今時今日我先知呢間就係壽司郎
我今年帶老豆係關西食過一次
佢食完個次後
呢半年都唔敢食壽司
之後帶佢食一間係大阪好少少嘅
佢見到壽司都唔開胃了
我未試過香港
但真係強烈建議大家試下日本嘅

去根室咪順便去囉，望住個海係幾正架

等陣幻想下去沖繩算
費時係呢個po繼續

有人留意到個勇武除衫？

其實沖繩個轉
唔知係未北海道
食得好嘢多
加上沖繩嘅食物 真係算麻麻
所以已經無咩特別high了
風景反而唔錯
同嘢食比較特別
有條魚起哂肉
刺身下面送住
個魚缸好撚癲
俾道德撚見到大撚鑊

留名一齊幻想

算都係繼續
夜晚揸車出黎
食過麵～
間鋪頭有埋停車場
Very good

諗緊食邊個好呢

求尻其禁左個
湯都算熱
不過味道麻麻
俾佢5/10

呢個芽菜辣辣地
加番佢0.3分 5.3/10啦

Google Street View

小樽Dormy Inn個溫泉唔係響二樓架咩？

樓主已經痴左線
利申 G持

好似係wor
我精神有啲問題
我混亂哂啲記憶

第二日lu
去左市中心睇下
沖繩班契弟真識玩
個政府總部（好似）設計到咁Sustainable

好多杯啊
不過吸引唔到我
因為係北海道買得太多啦

樓主，你都係北海道！？
啱啱到旭川動物園送張企鵝同小熊貓相你睇

見到有間按摩
但又未開
就衝左入一間鋪頭食個定食
整體唔錯
坐得算係咁服務都好
俾你5.3/10啦

我都有去過！門口有燒魚佢哋d海膽好食到cls

咁岩嘅

不過我琴日飛左去沖繩啦

識食

按完摩時間差唔多
要去接屋企人lu

放心相入邊嘅係普通旅客

清用咩影

呢間住過
有無落去樓下大浴場浸, 基本上係一人獨享三個泉

沖繩我都係麻麻地
都係北海道啱啲

噢～樓主下次真係要去旭川！
旭川間大黑屋成吉思汗勁好食！
完勝札幌個幾間！
完全唔食羊肉嘅人都大讚

望下d肉有幾嫩滑

呢個價錢真係得呢間先食到！

接左佢地後
我地去租車公司羅車
一部Nissan 大車
一部連登仔醉愛牌子之一
Mazda CX-5
我就揸Cx5嘅
架車外型算咁啦
內龍算唔錯
個中控都ok
揸上手係點就要靠幾日先知啦
睇下點解連登咁推崇佢
一開波睇車時 覺得佢ok
睇得愈多
就知道Mazda 間公司好尻下
所以一直對佢無咩好感
不過點都好過Nissan suv
我見到Nissan suv 會好撚驚
因為去旅行一租suv 9成都係Nissan
媽啊

我唔記得自己去過未
好聽試下個邊啲酒店

"大黑屋"價錢合理
"自由軒"感受下做孤獨的美食家
"一藏"好味但咁多年都係室內都係好焗
同埋舊年去成間舖多數都係芝麻人

沖繩真係好麻麻
如果去玩水可能好啲掛
個人感覺沖算第二差
因為東京實在太尻了
香港強化版

屌 我搵個呢間
但係無時間去旭片啊
我就係為左大黑屋先食成吉
點撚知個餐

食完大黑屋，普通個d成吉都不值一試

仲要啲時間先可以征服北國！

原本八月中再戰北海道.......
出年年中都唔知可以去到未

沖繩我係暑假去
太熱了 .....
食物又唔係咁啱胃口

夜景已被藻岩山取代

第二日去求左支簽

跟住上左首里城
講真無咩特別
因為我無時間睇佢入邊嘅文物所以無咩feel
聽講而家燒q左 無左一大半

跟住就去左美國村個邊食晚飯lu
呢個頭盤
5.2/10

呢個又係麻麻

呢個炙燒和牛壽司就有啲料度啦
6/10
又肥又香配啲醋飯
正

呢碟牛
恐怕都唔需要我多作介紹4/10
個蝦好似食得 5/10

我個時冬天黎
北海道-幾度
佢十幾度

個龍蝦
好普通
普通到我較唔記得佢咩味
牛係可以嘅
勉強有5.5/10

間野服務態度好好
但佢嘅味道絕對去唔到好好食
有少少對唔住佢嘅價錢
呢間野
沖繩野食真係普偏

去沖繩又點可以唔去orion啤酒廠！？
佢有個trip帶你參觀
之後重送啤酒俾你飲
佢地個個都話唔錯
而我就只係得呢支
都好飲有少少啤酒香

跟住就去左古宇利島
條橋真係好靚
一定要黎望一望
可惜我一直開車 好難影得青
舊濕尻心型石我就無去睇啦

順路睇埋今歸仁村
因為沖繩比較南
所以有啲花因天氣暖啲而開左
我話佢櫻花
我阿爸話梅花

晚飯去左食亞古豬
個度成山頭都係間餐廳嘅
又大又靚
但係等位有啲哂時間
佢係唔差
味道算有5.7/10

其他都無咩好講啦
睇下鯨鯊 萬座毛
但最後呢間餐廳真係要提一提

呢間餐廳咩都有得食
但人
佢嘅生蝦刺身只係剝咗殼
就放入去冰鎮
羅上黎時隻蝦重郁緊
你一咬落去時你feel到佢肌肉嘅抖動
你食哂佢全身時
佢重未食 會一直望住你食佢同咬佢
之後得番個頭望住你咀嚼佢身體

你以為咁就完左？
重記唔記得魚缸入面條魚？
我當時見到有活魚刺身 當然就即點啦
但食到差唔多時
佢忽然推開房門
羅左個魚缸入黎
佢放上枱後
我見到有條魚係盤刺身下邊重游緊
點撚知係條魚起左肉
得番排骨起度游緊水
條魚食落去同蝦一樣無話特別鮮甜
但係新鮮嘅
唔知係未魚缸水嘅味道影響啦
伏
伏
伏
伏
伏
伏
伏
伏
伏
伏
伏
伏

沖繩呢餐係最後一餐
至於架cx5中規中矩啦
不過個時有落一落雨
唔知係咪因為部車係前驅同柴油車
扭力又大少少
一大力少少踩油門就會冼軚
呢個狀況係柴油車身上我都體驗過

總括黎講 沖繩除非踩車環島我會再黎
否則難啲再黎
北海道就真係好撚正啦
本來想今年去
但我屌你個武漢肺炎
我好撚想去旅行啊
你搞撚到我係度當自己去緊旅行
唉。。

個人覺得
北海道同關西最好玩
遲下要幻想下去關西旅行
關西去左好多次
真係去極都唔厭
有股好神奇嘅魅力
睇下到時幻想自駕遊定單車遊好
仆街諗嘢食 諗到好肚餓成口口水
食過杯麵先

我有落過去 得小貓兩三隻

嚇死人咩

好掛住北海道既蜜瓜同海膽

iPhone

你d構圖幾高汁

一個美麗既早晨

好少見人話會掛住關西？覺得去大阪好似係香港咁
成個城市都係伏

皇家飯，嫌佢唔夠難食

京都爽啲 同郊區唔錯
有啲小店好正

只去過一次關西，最想去多次嵐山京都，
上次冇好好去感受。

不過睇完你幻想北海道，最想都係去北海道先，
我諗下年年尾都差唔多了，仲可以睇埋落雪添。

寫定以下必去景點/必食美食：
雪見露天溫泉♨️
滑雪
蟹
湯咖哩
小樽（上次拗柴冇乜點行到）

關西 你要試下 有馬浸溫泉 同 琵琶湖 relax 下
我去過一間無大眾池
啲私人池全部book先比入嘅旅館
琵琶湖又平又少人上次肺炎去都無咩人
而酒店多數都有溫泉浸下
樓上講得岩
大板差少少啦
但成個關西真係好過癮
跟團 踩單車 普通火車行路 自駕帶團（帶朋友屋企玩）都試過
第一次去係跟團
講真 真心麻麻 嘢食就不在話下啦
住嘅又麻麻
之後幾次
一直慢慢探索
一直入小巷 郊區
愈玩愈有味
冬天踩單車個次真係好難忘
見到好多唔同嘅野 食到好多隱世小店
重做左好多on9野
亦食到一間永遠都唔開番嘅小店
人生top ten 之一

巴打你好似呢排係個邊好悶下

函館朝市附近果間海膽專門店
係好值得食

成世人最好食海膽一定係佢，佢果間海膽講明自己出產

應該係個間啦
但無時間啊屌

終於去返一個似樣啲既城市

擺左好撚耐咁

其實開住個Google Street View
再YOUTUBE開條係東京行既HD片
再開個mov3 揀個日本電視台播
再去香港日式超市買D 日本牌既 咖喱, 壽司, 急凍拉麵, 急凍餃子, 日本罐裝飲品, 其他急凍食品, 一路食一路睇

都似似地架

好想去旅行啊

同其他一比間野重要唔太平

熱到hihi

釧路名物：スパカツ

你老母中共

坐火車其實幾享受